{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001486",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "카멜리아힐"
    },
    "text": "カメリアヒル椿の花は「君だけを愛してる」という意味が込められている。 ここは冬に一層美しくなる。 椿が樹木園を赤く愛らしく染めるが、11月から翌年4月までピンク、ソンホン、赤い椿が心をつかむ。 ガーランドにはセンスあふれる文句が書かれており、フォトゾーンも多くて時間を忘れて留まることができる。 椿は冬だけでなく春には桜とツツジ、夏にはアジサイ、秋にはピンク物理が一緒に美しさをプレゼントする。 カメリアヒルは季節ごとに違う美しさを感じるのに良い場所だ。 特に5月中旬から6月まで咲くアジサイはとても美しい。 あちこちにはベビーカーを引くことができる道と広い芝生があり、安らかな時間を楽しむことができる。 カフェでしばらく休みながら旅行記念品や済州島に関連した様々な商品を購入することもできる。 足の届くところごとに美しいという声が出るので、十分なカメラバッテリーを充電して旅に出よう。",
    "QA": [
        {
            "question": "カメリアヒル椿の花にはどんな意味が込められていますか？",
            "answer": "カメリアヒル椿の花は「君だけを愛してる」という意味が込められています。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒル椿はどの季節に特に美しくなりますか？",
            "answer": "カメリアヒル椿は冬に一層美しくなります。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒル椿が咲く時期はいつですか？",
            "answer": "カメリアヒル椿は11月から翌年4月まで咲きます。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒル椿の色はどのような色がありますか？",
            "answer": "カメリアヒル椿にはピンク、ソンホン、赤い色の花があります。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルにはどんなガーランドがありますか？",
            "answer": "カメリアヒルにはセンスあふれる文句が書かれたガーランドがあります。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルにはどんなフォトゾーンがありますか？",
            "answer": "カメリアヒルには多くのフォトゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルではどの季節に美しさを感じることができますか？",
            "answer": "カメリアヒルは季節ごとに違う美しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルではどの季節に桜とツツジが咲きますか？",
            "answer": "カメリアヒルでは春に桜とツツジが咲きます。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルではどの季節にアジサイが咲きますか？",
            "answer": "カメリアヒルでは夏にアジサイが咲きます。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルではどの季節にピンク物理が咲きますか？",
            "answer": "カメリアヒルでは秋にピンク物理が咲きます。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルではどの季節にアジサイが特に美しいですか？",
            "answer": "カメリアヒルでは5月中旬から6月にかけてアジサイが特に美しいです。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルには子供を連れて行ける場所がありますか？",
            "answer": "カメリアヒルにはベビーカーを引くことができる道と広い芝生があります。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルでは何を購入することができますか？",
            "answer": "カメリアヒルでは旅行記念品や済州島に関連した様々な商品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルは写真を撮るのに最適な場所ですか？",
            "answer": "カメリアヒルはあちこちに美しいと言われるほど写真を撮るのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "カメリアヒルへ行く時に何を持って行ったら良いですか？",
            "answer": "カメリアヒルへ行く時には十分なカメラバッテリーを持って行ったら良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 588
    }
}